二度失戀好痛苦

呢D人正撚一仆街

可能當初你叫佢開始自己新生活 佢真係有聽你講
好多時你唔講 對方真係唔知你點諗
佢唔會知你想比多次機會佢 唔會知原來你想同佢一齊返
你都唔好再同佢聯絡啦 見得多只會令自己辛苦
慢慢沉澱下 慢慢move on

似係你撚鳩佢多 d..

xon9

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》